請大家支持黑警！！！！

請大家支持黑警！！！

為左表忠
我地會將墨汁噴向警察身上
創造真正黑警

請大家幫手宣傳！請支持原post！

掟墨汁有冇得諗

推

推到全世界知

星期五就是黑警紀念日

全民黑警

要表揚黑警
一定要令佢地裡裡外外都變成黑色！！！

小心俾人告襲警

水槍ready

好呀
唔告打示威者
告番示威者轉頭
習慣了

其實動物血玩唔玩得

得但點收集